{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025444",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 명륜역점"
    },
    "text": "伊豆メディカルセンターは、駐車できるスペースを提供しています。 駐車場は伊豆メディカルセンター駐車タワーをご利用ください。 駐車条件は条件付き無料で、1万ウォン以上お買い上げの際、1時間無料駐車券をご提供いたします。 しかし、駐車券の重複利用は不可能です。 駐車料金の精算方法は、出車時に駐車券を提示してください。 駐車可能な時間は月曜日から金曜日までは午後18時まで、土曜日は午後16時までです。 しかし、日曜日と祝日は駐車できません。 イズメディカルセンターは火曜日から土曜日までは07:00から22:00まで運営されており、日曜日は08:00から22:00まで運営されています。 いすゞメディカルセンターは、地下鉄1号線明倫駅1番、5番出口の向かい側にあります。 カフェメニューには、アメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー,アイスグレープフルーツハニーブラックティー,マンゴーバナナブレンド, エスプレッソフラペチーノ, ジャワチップフラペチーノなどがあります。 価格は4500ウォンから6300ウォンまで多様に設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "伊豆メディカルセンター駐車タワーをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車券はどのように入手できますか？",
            "answer": "1万ウォン以上お買い上げの際に、1時間無料駐車券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車券は重複利用できますか？",
            "answer": "いいえ、駐車券の重複利用はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金の精算はどのように行いますか？",
            "answer": "出車時に駐車券を提示していただくことで精算が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な時間帯はいつですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日までは午後18時まで、土曜日は午後16時までです。"
        },
        {
            "question": "日曜日と祝日は駐車できますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日と祝日は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "伊豆メディカルセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "火曜日から土曜日までは07:00から22:00まで、日曜日は08:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "伊豆メディカルセンターの場所はどこですか？",
            "answer": "明倫駅1番、5番出口の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャワチップフラペチーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェメニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は4500ウォンから6300ウォンまで多様に設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 448
    }
}